求教7.27防裝！防刀裝

真係要認真諗下有咩防-裝可以防刀……

5該晒……但太貴買5起！多謝你心意thx

我覆得衝動左sorry，樓主可否幫忙去請admin del po

我有個fb page，入面有少數人有我資料，唔想俾對家起到我出黎

隔離已開左防刀衣既po了

快啲檢舉自己

就咁叫冇用
親依家4點幾
冇乜人睇

去呢個留言度 舉報回覆
幫你舉左次
自己再舉多幾次